中咗六合彩，點使好？

40蚊

M記加大豪食

參考賭俠刀仔點樣廿蚊起家

但我有四十蚊，case同佢唔同

想做啲有意義啲嘅事

將20蚊求其比個乞衣咪得

再買過